高登連登-大家都係自己人

連登仔:大家都是中國人
高登仔:你先係中國人呀